有咩名柒得過古超呢個颱風名？

邊撚個國家改架

比超好聽啲

梅超風咪仲型

其實係叫古晶

好撚好笑阿屌你老母臭閪

雷切